Facts about Demosistō , a Communist China spy organization

Demosistō is the well known communist spy organization that promoting the fascist Chinese nationalism.
They have some unrealistic the thought that China will change to deceiving people who do not understand politics in Hong Kong.

?u talking about agnes chow and joshua wong ?

Bullshit

i cut j if gphone is spy

you doesn't seems to have any basis supporting your points

Any evidence?